大家入黎分享下屋企條四腳蛇

呢條應該係我屋企上兩三代條四腳蛇 大眼 啲孫黎
一黎就埋牆畀我搜身
依家晚晚都見到佢